突發！！！美國著名comedian Joe Rogan大讚香港示威者讓路給救護車 直指在美國不可能發生

推

大家真係要努力😭我地會成功架

PUSH

啱嫁....各有各做
勇武做到震撼政權嘅力量
和理非做到宣傳效果，為勇武提供正當性
各自加油💪🏻

其實美國都好禮讓白車既咁又